Hna-quo-no nu-gv-wi-yu-sv di-da-ti-ni-do-hi na-v u-lu-tsv, u-ni-yv-hv-gi, a-le u-ne-tsv-gi ta-li tsu-da-de-sv-dv tsa-ga-lv-s-do-di-yi, a-le u-dv-dv-nv-gi i-yu-s-di ge-sv, a-s-ga-ya, a-le nu-dv-ne-lv-i.
